心情好撚舒暢

有無手足一樣，一瞓醒第一時間見到法案，心情好到不得了，行步路望到戴口罩嘅手足都想笑一笑個種
直頭想係狗鐵站巴士站大叫光復香港時代革命

唔好鬆懈

開心一陣都得掛 一陣出去推番行動po